---
title: (ES)(Bash Scripting) Descargar un podcast entero en Linux
date: 2013/11/02 12:42:48
---
Hace mucho que no escribo ningún post porque estoy bastante liado, pero hoy os traigo un pequeño script para descargar el contenido de un podcast entero de forma automática.

> Article automatically imported from my old wordpress blog. Here only for reference. Possible format errors and probable missing images. Sorry about that.
